近距離:報紙+水=紙糊 遠距離:水槍

唔係叫大家去衝 但點都要識合作
好好保護自己

推

解決催淚彈既你地同前線一樣咁有用！！
你地解決到煙彈=群眾就唔會亂>後退=散

最後同各位滅彈既講聲
眠罩口罩外
記得包好自己皮膚 膠紙好 保鮮紙都好

真係情況危急
濕水手套+報紙隔熱 掉走佢啦

至於弓手 你地自己決定有用既野啦
你地對於壓制警察頭排警棍好有用

你地做到野 前面衝突會容易好多

因為警察就算 布袋彈射程都係5-20米
椒噴都咁上下

最後記得有咩就俾外媒/去俾領事館睇

加油！